Fitur Iterasi 1:
- Membuat Fitur Login & Logout
- Membuat Fitur Daftar Obat
- Membuat Fitur Penghitungan Obat
- Membuat Fitur CRUD Obat
- Membuat Fitur Update Stok Obat
- Membuat Fitur Data Supplier
- Membuat Fitur Pembuatan Surat Jalan
- Membuat Fitur Pengarsipan Faktur
- Membuat Fitur Daftar Obat Expired 